[山陰]有無巴絲行過山雲的船通山??

夏天會去山陰, 除左D 必去地方之外, 因為細個幾鍾意睇通靈王, 想去通靈王入面畫過既山陰地方

其中一個就係阿龍去過既船通山山頂 去睇呢塊牌:

有無人去過?